Football Manager 2019 (12)

Face pack, 隊徽

啱啱冇打年份

請問玩緊既save插唔插入到？

可以

sream legends pack入面球員d相有冇

Legends唔係另外嘅mod咩

有d人冇左相

C朗39歲退左休
仲諗住可以踢到40

屌你老母利記主場有冇咁撚過分

玩港超開k league就可以簽到朴智星做教練

D數值都仍然係唔差

玩阿第3季已有爆機feel

想重來 有邊隊大家建議？水晶宮好唔好
不過英超啲賽程太密好撚chur....

順住個save 去
玩到季尾睇下有咩隊要人

屈福特 佢有幾個前鋒都勁，又有doucoure

所有野都load到,係波衫load唔到,換左幾款都唔得

港超patch到半季都仲未有

曼2季 rotations

上個post好似有但係唔記得邊頁

車仔成班非賣品
係世三續左約都照走

開咗個新save 見到干地去咗教皇馬 打532

皇馬防守足球

玩三季左右隊波應該前中後場都個個世界級
然後就係時候轉隊去挑戰下自己一手一腳砌成嘅冠軍隊

我係教到隊波開始D人到30幾
就轉隊

留D蘇州屎比人執

反而成日見屌帥去皇馬干地愛回家

你地請軍醫呢
睇唔睇重運動科學個數值

施丹教曼 哥帥教利 施蒙尼教曼城 歐聯年年都係呢3隊拎

想問下而家有無得玩埋港甲？定淨係得港超

唔睇

另一個post運動科學顧問先會睇

今年好似好多劇本咁
我個save 都係咁

換唔到logo同樣 係咪我裝錯地方

邊度download j league patch?

有無前鋒可以介紹

教咗3季都剩係執d free 既前鋒返黎踢，表現都係麻麻地

而家第四季執咗阿古獸返黎，都係嫌佢太慢

港超patch係咪無亞洲賽踢

pellegri應該最勁，arp都唔錯

moise kean /patrik schick /selke/ brenner

用4231前鋒set搶點完全唔識入波
轉咗突前先好d

伊卡迪真係唔識用

我試過有場打熱刺有6個絕佳機會，熱刺0個，然後我輸0：3，熱刺三球都係哈利簡尼廿幾碼遠射

你呢個情況喺reddit 叫做FMed

上個POST唔係有咩

有啲球員遠射得12 13就成日入 有17 18個啲返而唔識射遠射 都唔知點解

原來d球員唔可以連續讚同一樣野
我有球員入2球就會讚佢
有次我隻美斯連續4場入2球波，第4次讚佢佢話我不想再繼續這話題

手足仲未搞好個亞洲賽，等埋先玩

想問問今集點拜師..

玩狼隊第一季踢左9場得9分 2勝3和5負
贏嘅其中一場係贏獌
普巴5分鐘攞紅牌

lm

訓練＞指導＞開group

想問下今集既訓練 電腦幫我排晒 但永遠都係訓練量低 應該點做好 自己排過?

我係chur到佢哋訓練量過高

我Milan用Cutrone打DLF進攻好屈機

On9 哥狗玩曼城贏到無癮走左，點知高普接手

有冇人知點解四冠王新一季都係得50m轉會費
利申：用曼

我個save,曼第三季有268M transfer budget
前題係要瘋狂load save做到隊波杯賽+聯賽全季不敗

我冇load save
P仔好勁 入咗20幾球
得50m唔知可以買乜人

成績同budget無直接關係
Budget只睇財政狀況，會唔會係全隊人工太高？

邊個arp
pellegri要成億半,買唔起

漢堡個個arp

屈到抽筋

好似無開德乙，無呢個球員

冇開都會有 你打arp冇?

本身1:1緊，比Salah 80分鐘後連入三球

熱血足球爽啊
作客反杯利記

意假咁易打

真係好撚嬲 仆街電腦用強隊，生波攻唔入就用角球野球入你幾粒贏波

4屆神射手

歐聯

好撚勁，可唔可以教我打機

有，不過要成七千萬
Ca 150都係要成七千萬好貴

Origi本身都唔貴又有機會免簽，入球效率都幾高

巴西到搵到件幻幻姓fuck

今日星期三...

原來巴塞今年開局得二千幾萬用

我剛剛開始18
之前一直都玩緊17
但點解咁撚難玩
罰球全部唔入（打3個月兩隊都冇入過）
單刀全部射正中間比人接
痴撚線

咩賽程黎

英超是咁戇鳩

2022世界盃卡塔爾搞嘅話最濕鳩

11 12月無波踢

我反而覺得幾好迫 輪換
有失分空間

玩開高壓 賽程密到 兩隊都唔夠氣

罰球你預一季入1-2球差唔多

美斯都可以球球射唔入 咁on9

成日比人直接間接入罰球可以點搞

我都係高壓 聯賽試過全後備踢

19試過同一條友一場入兩粒

我17成日入
美斯每隔幾場入1球
呢d先真實

咁係佢地靚波

唔係掛 求奇斬入小禁區就有

電腦打反擊入左9成
通常都係一條友由後場爆落底斬中，或者推過我幾個人單刀射入
成隊變哂雪糕筒

點解你地啲防守問題我一個都冇
我全季除左無啦啦有場比狼隊炒6球，
平均3場先失一球

本身用咩隊?
被狼隊炒完6粒 你應該都可以被人炒

3日1場波係基本
除咗龍外分2隊AB踢 已經分唔到正選後備

龍都輪換埋

本身按星數我都有另一隻龍ok
但佢有時派膠
龍我計過踢4 5 場chur 先換一場都ok
遇啱有一兩星期冇賽程又可以慳一場

賽後新聞標題係
只有掌握了控球權才能獲得勝利

但係我控球得個41%

阿仙奴，但我全季輸三場咋喎
0:1車
2:1猁
6:0狼

1億賣 艾利臣 依家佢34
你地賣唔賣
我簡左賣

亞洲賽太大工程 唔會搞
FM Default香港球會有亞冠1+1打

原來係咁，見佢東西亞撈埋一齊打

點解無限外援既

上面條link未整完, 呢排公司多野做, 未得閒搞

原來年輕球員外借左唔計train at club咁反智既

去第二隊教波自己人工即刻少勁多

賣

計喎 係咪未夠3年

所以按真實 加人工先會轉
但人工其實冇用

開新SAVE玩卡迪夫城
玩左1個月有個右閘掛靴..........
本身堆人都廢仲要少咁個

開左季無啦啦retire?

賣 實有神童頂到

佢話大脾斷完之後心灰意冷之類

同期買既兩個18歲，
收到助教message 一個擺U23既一個下年HG
但一個借左出去既無
返去再睇清楚先

話佢有影響力就得

想問大家會玩switch定mobile版
電腦mac book玩唔到

MacBook 應該玩到喎

我個部廢機
Macbook都係玩手touch 唔係差不多咩？

玩到第四季
好唔好放咗渣古換傾返來用？

各位巴打點用包皮？

較2d應該玩到呀

中型班唔撚科水好撚孤寒 曼聯曼城嗰啲買晒麥巴比sms咁點撚樣踢

買一堆妖人等收成

Swich定mobile好
Prefer呢兩個先

收成就會比豪門買走
買咗華西既Diakhaby，用咗兩三季ca升到上150
比雙曼4千幾萬買走

有時AF有時右IF

柴崎岳又平又勁 中型班啱晒 第四季仲用緊佢打後備

air都玩到
不過預玩翻兩三個鐘會開始發熱

我玩紐卡素 武藤嘉紀前場好使好用
又買左Gotoku Sakai打兩閘後備都稱職

現實都係咁㗎啦 肯科水嘅仲點會係中型班

自己爭前四自己搵錢

首先要踢到歐聯 收入已經多幾十m
然後每季賣一隻30 至50m
正常黎講中型班夠每年正數儲到錢了

玩中型班最重要係要知邊個可以賣邊個唔可以賣 低價買高價賣 做人口販賣係最易搵錢

我諗緊放右邊應該 IF 定 W
表現好似差不多
但包皮本身適應 W 多啲

玩NEWCASTLE一定要係第一季開始就物色幼齒

如果唔係果兩年歐戰一定唔夠人用
4個青訓名額仲係隊中又用到既得WOODMAN同DUMMETT
買埋件MBABU都仲爭一件
而家玩到第4年先等到兩件幼齒轉青訓可以踢走佢地

我係其他隊玩左兩季先接手
今季我打入歐霸要空三個位，因為連train in England都唔夠

有冇巴打都上唔到fm scout個網

冇錯 但唔容易

高價放唔到次貨
次貨賣太平就被bod鬧
正常人地只會用高價買真主力 但要小心賣到唔夠踢
或者只用中價買高汁潛力幻幻 但又冇理由放出

點解玩英超neymar個scout report話拎唔到wp?

執啲大球會嘅掛牌球員 我執咗Barkley loftus-cheek emerson harry wilson holding等等

終於有傻仔肯買一代鐘斯同rojo啦
不過係先借後買

啲高潛幻幻勁到 外借2-3年已經變球王

帶列斯聯第四季加時絕殺利物浦贏歐聯好撚感動

鬧咪鬧 不嬲都唔理 有成績就得

更新完啲遠射好似又勁左

Kolasinac年年都扭計話走
好煩

賣!

但佢打後備又幾勁
唔捨得賣

今次更新咗d咩?

今集有好幾個當打嘅左閘25-30m就有交易
例如 alex telles, digne, kurzawa, gaya
反而右閘好貴，要50m先有人頂到bellerin

jayden bogle 做後備幾
好，英人幾平下

mobile弱智game黎

新手想問ca點睇

有冇人已經玩到2025
根本而家整係攞10m買幾個妖人等收成
仲有極多錢

有冇咩可以打前場組織核心嘅中場推薦，拜狗係冬季轉會窗剩返幾日先用違約金買我個中場

我個save psg 19/20已經買齊大包奶，sms，普巴，kane on撚9

dl d有capa嘅skins
或者用fmrte修改器

多仔個Sergio Gomes

我訓練左Mustafi打右閘

Aouar

aouar俾鍠馬買咗

問題係大球會青訓唔差 都有錢買幻幻
佢地唔一定比你d幻幻差
但多咗好多即食幻幻 球員價格急速下降

好撚貴

幾錢

起碼5千萬

我個save入面比漢堡20年3.4m買咗，跟住我22年1月違約金27m就買到

我第五季用千幾萬由拖連奴買咗曼聯嗰隻p仔 幾好用

我玩左2-3年 佢仲係多仔u23買佢都要5千萬先放

有無名

Andreas pereira 或者柴崎岳都OK 雖然兩個都唔係我絕對主力 因為第五季開始嗰陣Naby keita賣3900萬鎊狗衝買咗 用黎夾tonali

Pereira勁到仆街，第一季一月就可以免簽，啲遠射勁到癲，踢意假一季齋聯賽都轟咗十球

第五季而家個陣
最貴係Haland 6000萬 20/21季初買 一嚟英超一季已經28球
以前有Morilla 比巴塞買咗
上季千幾萬鎊買巴克利今季三千幾賣返出去
後備龍95萬韋斯咸度買fabianski打兩季 退咗休 做緊u18龍門教練 今季20萬買adrian打後備 本身少少鍾意西咸
Cutrone Keita都係今季買
基本上全隊列斯聯起手嘅已經清走曬 得返Jansson
Jack clarke個啲仲係借出去練緊
好多買人都係平執強隊啲掛牌球員 失意者聯盟

不嬲續約或者簽人都唔落違約金
對住啲金錢足球真係預咗俾人用錢掟

Erling Håland正 屈身體

donny van de beek，18m買，用咗季半就比賤種拜69m搶咗

69m可以買個勁啲㗎啦

真係低鳩能 用狼隊
兩季都係 逢親嗰場波只要一贏就入到前四或者踢6分波
就一撚定會傷你啲主力/紅一件/畀人絕殺/畀人反cup/own goal
肯撚定㗎 主場對榜尾？ 傷你三件換曬人啦？紅多件先
80分鐘尾再贏你 屌你老母sega

仲要leeds出世

英超最難玩真係卡迪夫城
又窮又度縮

對面個位數遠射人 射穿網咁入你波
今集耐唔耐玩到慶

最撚燥係打利物浦主場 去到佢主場全部人特別勁特別快痴撚線

30碼又曲墜又拉西，仲要啪啪聲

費明奴助攻沙拿 唔知失左幾多球

我打親利物浦主場都大炒佢 反而係作客曼聯成日輸

我隻gomes 6百萬就買到
唔知第二定第三季係多仔無波踢扭計要走

究竟要點賣人, 推薦極都冇人要

掛牌最快
但係個價一定賤過地底泥

Tonali 1.12億違約金巴黎都比 fat fat

做乜鳩2022年夏季轉會窗去到7月尾就完

應該因為世界盃早咗開季，個轉會窗都早咗完

咁作客big six我都係差不多輸哂既
用紐卡素

Claudio Gomes 2023年唔同曼城續約 身價買就買到 57萬鎊

我係掉返轉
你老母次次踢利費明奴都上晒身咁

不過依家開左新SAVE玩卡迪夫城第一場作客利
SIM左
2-2

Sim game真係無問題，係玩家落場玩個Engine先係咁

呢D情況你地會唔會有得電腦自己飛左佢算數
次次都劇本既話

試過入左去睇1個鐘都未嬴到利
嬲嬲地SIM都要SUM廿次

拎隊英超中游教到第四季皇巴拜都唔夠我抽

不過英超繼續比big 6屈機

我都係用紐卡素 玩到第7季開始挑戰不敗奪冠

唔知點解歐聯易踢過英超

7月頭掛牌放會好價d

季前堆球隊有budget

Game內第四季，我接手紐卡素既第二季。
等緊堆幻幻收成

歐聯作客唔輸多過兩粒通常都有得追
季尾聯賽作客下下得一分都夠你死

尼馬掛牌,但係72.5萬鎊周薪真係比唔起

???????????????????????????????????

熱刺1200萬放winks 失意者聯盟assemble

我反而覺得英超好易 歐聯難啲 去到四強/決賽好難打

想問大家有無簽基沙文？
個人工點俾得起？

英超玩多一兩季啲隊勁到癲，曼城第四季有齊阿辛斯奧sms 尼恩高蘭 卡斯米路，仲有利狗買多件伊斯高擺係埃及文明後面

曼聯已經覺得卡斯米落唔夠班 2000萬就賣咗 上季曼，利，紐卡素（我）都過90分 要最後一輪先定到冠軍

走啦
卡迪夫城真係冇銀

賤種到叫佢加轉會比例都唔撚肯
一開始25
之後50
問我變唔變理念叫佢加先去到65
再叫佢加話財政公平
你老母臭西我嬴個英超比佢之後賣柒晒D人等佢衰十年先

唔係掛 英超獎金同轉播費咁高
點解會窮到咁

第一季季中
仲係榜首
唔肯比錢都算
炒賣都唔比

你睇下自己club balance 負緊幾多先啦

正數

屌你利物浦唔撚識輸咁

Who is sms?

拉素隻savic

打聯賽真係未驚過
試過有季12月落後利物浦9分
到最後都係多佢十分拎冠
啲電腦好似一月打後就會仆街
盃賽淘汰賽階段就成撚日互射十二碼俾佢收皮

大家有咩左右翼推介 budget 3千萬

Everton
Lozano
Pavon

新手一問，想問如果夏季轉會d轉會費用唔哂，留到一月先用會舊錢唔會縮左水？

想問下有無人有玩手機版果隻，心思思想買黎玩下

好撚伏喎

touch版都好盡
重mobile?

想問下poacher係咪唔入波就一定低分?

同一個前鋒,打poacher 可以得6.2-6.3分,打AF就6.6分之上
明明兩場都無波入

西咸Felipe Anderson有時會掛牌 左中右都打得

想請教下 點先可以增加入場人數
利申：touch 版
場場波都得1xx個人睇

因為p連過人同傳球成功呢d刷分機會都冇
你睇高分多數都係打邊靠過人同傳中刷分

正式唔會
除非隊波太窮好似整少機會會cut budget

哥利斯卡好勁
20分鐘入3粒遠射

有時波都掂唔到
點會高分

真係
好多時前鋒低分唔係佢浪射
係波皮都掂唔到

呢集阿豬阿狗都入到遠射

利記第3季係屈撚到冇朋友
頭兩季都有來有往
屌你第3季個個變超西

前中後都比佢屈臭 對親都比fabinho入波比firmino屈角球

你咩聯賽?

我logo reload skin都整唔到

最低組別踢上黎
依家league two

痴撚線

劇本

玩愛華頓4000萬賣走施古臣
仲用1800萬買入西維爾個賓耶遲
第一場就已經1球1助攻
玩緊第一季踢到一半排緊第7
其實愛華頓d人都幾勁
頭半季對big6 2勝2和2負
期望唔大 下季踢到歐霸就心滿意足

玩愛華頓4000萬賣走施古臣
再用1800萬買入西維爾個賓耶達
第一場就已經1球1助攻
玩緊第一季踢到一半排緊第7
其實愛華頓d人都幾勁
頭半季對big6 2勝2和2負
期望唔大 下季踢到歐霸就心滿意足

利記最後關頭真係仆街
成功反cup捧走英超

第二季回收sandro同vlasic
同簽mina已經好夠用

我要第一季入歐霸見佢又平所以先簽賓耶達
季中除左Tosun以外嘅前峰全部賣走哂
等下季回收sandro返黎再賣埋tosun
Sandro擺後備
Ching知唔知第一季個巴塞借將Andre Gomes份租借約有冇寫住完左季可唔可以用錢買佢
踢左一半宜家好似有9個入波7個助攻
幾乎場場有貨交

買斷佢

想問下大家點set Sancho，Set極都麻麻地咁
玩緊多仔嘅第一季

23年曼聯比財團收購 仲唔夠有錢咩

買左佢返黎打世三後備

AG同Zouma都冇 有就發達
AG可以踢到成個沙維咁

大家幾錢買阿傾？
bid 極都 reject

買Haland喇 打咗三季都係用佢同傾爭神射 啱啱打咗一季佢一季有50球 傾得三十幾 但係聯賽都係傾多啲

Haland 買幾錢？

你第幾季 我好似第二定第三季買 第一季開始已經set佢做首要目標 搞左勁耐 跟住要60mil 不過抵到爛
條友喺列斯出世所以會想去列斯聯 會扭下計 易啲買

而家玩到第四季

haland 要幾多歲先勁？

即食 不過第二季先買到 第一季已經好高數值

今晚返屋企睇睇先
thanks 巴打！

如果有新人出係英超 我第一年就買佢去德甲 佢就唔會當英超青訓？

應該係 因為我第一年買Antonio marin踢幾年都當做本地青訓

21 歲前係果個球會/國家 留夠三年就當係

咁如果我德甲隊球員 借去意甲三年 係咪當哂兩邊青訓

只計意甲

我中咗bug 收咗幾百次都收賺失敗

頂 仲借鬼左出去

獌1.1億買伊卡迪 D價好誇張

英超頭4隊不嬲好似無限錢咁
特別雙曼
年年支出1億起跳

同球會傾掂價錢，但球員話唔肯黎，唔肯簽約.....係咪冇得攪

可以話係 出口術都未必得
試過想簽skriniar
agent話要等佢打完歐國盃先會決定轉會
跟住一直keep住出價都係同一個回覆
一個屈尾十已經同PSG簽咗約

2場傷3隻右翼1隻左翼

我都唔識整

放錯location?
fmscout入面d pack有教放咩位置架喎

依家仲有冇人一齊連機玩fm

我都唔清楚
我又驚再整會無左個save
呢加無左d隊章望落去 差咁d野咁

唔關save事
你揀完pack碌最低會教你點放

好麻煩曬師兄你
我放工再試下

第2季愛華頓大換血
開季頭3場
作客0：0屈福特
主場3：0車路士
主場4：1阿仙奴
保得住個飯碗

有冇佢幾年後數值睇下?
依家轉咗mac機無咗genie scout睇將來個數值

第二季頭12場我用阿仙奴已經11勝1和
和嗰場係對熱狗95分鐘俾阿傾角球絕殺
但利竟然12場全勝..... 仲要對咗幾隊強隊
好彩下一場榜首大戰主場小勝佢一粒

左路IF support
佢本身好似無knock ball past opponent(?)
學咗可能會好啲

其實d技有咩用

愛華頓個班主都痴閪線
第一季教完排第10
之後第2季要我頭5場攞12分
頭4場我2勝2和贏車仔阿仙奴都要炒
你估你隊波係曼城咩on99

例如佢個role本身有個特點係唔遠射 但佢特點係成日試遠射 咁就有衝突
邊線都係過人/沿邊爆/cut入中路咁

請問ching有無香港聯賽patch link? 追曬上個post都搵唔倒

辛辛苦苦儲咗1億
佢同我年尾派息畀股東

第一季150萬鎊買

好，唔該曬ching

做rotation唔錯喎
我2m買借返俾dinamo
第2季借俾羅馬
依家用緊sancho+bailey

另外方便想睇埋upamecano, tierney

轉入:
Haland 6000萬鎊
Marin 150萬
Foden 4000萬
Cutrone 2800萬
Mboula 1000萬
Sergio Gomez 4000萬
Keita 3900萬
Emerson 3050萬
Ben Godfrey 1000萬
Holding Free Transfer
Max Aarons 500萬
Lafont 2000萬
Ferran Torres 300萬
Claudio Gomes 57.5萬
Harry Winks 1200萬
Josh Tymon 400萬
Benkovic 2650萬
Troupee 1300萬
Andrea Pereira 1200萬
Harry Wilson 1825萬
Milenkovic 2300萬
Loftus-Cheek 480萬

賣出:
Ben Pearson 2750萬 (390萬買)
Jack Stephens 1500萬 (650萬)
Ross Barkley 3900萬 (1050萬)
Stipe Perica 1775萬 (300萬)
Sandro Tonali 1.12億 (1350萬)
Dario Maresic 1500萬 (Free)
柴崎岳 1000萬 (450萬)
Morilla 1700萬違約 (140萬)
仲有好多賣人不過唔打喇

Upmecano scout緊

Holding好好用 pa低但夠做大球會輪換
只係大賽佢實派膠

我跟足唔得 clear cache完佢就彈返出主頁 我再禁入去reload skin係咪咁

臭燒
愛狗垃圾唔識用

我用緊呢個 18同19個location 方法都一樣
試下得唔得

玩阿積士好多勁幼幼 但都唔夠大球會打

反而我覺得曼聯今集好勁
唔洗用SL 大法都可以輕鬆第一, 雙殺曼城祖記
我買左個叫 ZIVKOVIC 做連仔後備, 好勁

暫時第一季英超領先第2 利記10分, 曼城俾我雙殺完炒左哥狗
歐聯入緊FINAL 對利記

仲喺萊比錫
睇嚟技術層面唔會點升
係佢身體質素太好啱晒用

一月transfer market fm幾時會更新?

曼聯啲人集集都勁㗎

Thanks

啱啱俾屈福特領先一粒

最尾十分鐘福仔連入兩粒反勝

我玩阿記第一季就傷曬cech同leno 兩個都傷到收咧 屌佢老母

玩咗幾百個鐘淨係傷過一次龍門

過左6季alisson都未傷過

我個2號龍差唔多季季都有5至10場聯賽踢,因為個1號龍受傷

我反而想知點樣計個球員趕唔趕得切果個3年變青訓既規則
買果時18歲就多數趕得切
但有時19歲就可以趕得切係21歲之變青訓

想問下係由邊一日開始計?

我個2號龍淨係出杯賽+有時聯賽唔記得轉返個龍

想問戰術強度點先會強d

幾年冇買
啱啱買返玩咗幾日
成日都係我射十幾廿球都唔入
人地射兩三吓就入我
以前好似冇咁離譜

係 隻game真係愈黎愈過份

主客場影響真係大得過份

現實10場都冇1場般茅四比零車路士咁樣 隻game 10場有六七場都係

英超big6 其實正常玩家玩
都輕鬆冠軍
Ai成日排鳩陣又唔輪換

裝傷病減半
唔係嘅話d人傷撚到你想喊

單箭頭deep lying forward係咪點set都唔勁？
成日企喺DC中間攞唔倒波
成場波可以得幾下傳球，冇射門

試下set多些射門

波都掂唔倒點射

全場單位數傳波

我冇試過單箭頭DLF
但係我 Haland PF Cutrone DLF 雙箭頭無堅不摧 尤其主場

雲加去左利

有無方法唔關注咁多比賽 成日load咁多等好耐

我個save:
雲爺爺去左蜜蜂軍團
哥狗做未來熱
賓賓戰術大師去左油王曼

FM個AI真係癡撚線架

想問下點解個球員成日踢唔夠90分鍾仲要唔夠體力
成日踢完就比物理治療師叫休息 有冇咩解決方法

打打下啲人思鄉
走左幾個

英超非big 6邊隊最勁最好用。拖肥定李城？

Mentoring group其實有冇用?

狼隊人腳應該幾正

想問今集點樣叫個球員學習慣
搵咗好耐都搵唔到
早幾集玩果時係對話有得揀

逼搶唔輪換唔夠體力先會咁

1) 體力出場前最好有95
完場重有75

2) match work load 出場前唔好係heavy

3) 唔好滿足唔同1 2 同時低match sharpness

唔到*

未玩過李城
玩緊愛華頓
頭一季冇乜資金買人
但玩到季中都排緊第7
等第2季d人租借完返黎可以賣到好多資金
冇記錯第2季季初班主會比5400萬資金買人
加埋賣咁d租借完返黎嘅人可以成隊脫胎換骨

有無手足都係咁？？
我頭半季無輸過 首名出線同榜首
轉頭過左聖誕快車就開始輸到仆街

電腦開始適應你戰術，依樣好正常

真係要起碼有兩set戰術渣手先得

3set

433 基本
442 賽季中後段 chur 聯賽用
442 diamond 打強隊專用
必勝大法

我就黎比人踢走 明明歐霸打到決賽了
係排第4第5

岩岩買左黎玩下
想問係咪都係傳中屈機

我玩4231同4123
4123踢利專用

傳中 遠射 角球

比人落井下石4-0

遠射真係癲
Fabinho成日入遠射

好撚on9，玩紐卡素第二季轉左兩次班主
依家現任班主係香港人，隊波依家係上市，季尾派左8億鎊股息
依家開始第三季我一仙都用唔到，on99玩條撚

我都用利 有冇咩人抵用

炒賣球員
一係轉工

我主場打4231打控control possession場場大勝
落後緊打442鳩斬成日都可以搶番一分甚至反cup

想問下點解無玩一排
依家入game咁lag
唔係比賽畫面,直情入game開始就lag
佢岩岩出果陣,我玩仲好順
佢都仲顯示我性能5星
同埋我玩其他遊戲都唔lag
係唔係有D咩fix patch我無down

依家踢緊果陣 係咪冇得較佢有highlights就識自動去pitch睇 完左就自動去返player ratings
上年都仲得 依家要下下自己手動

on9 到震
打到2月尾入左18球（計埋pk), 隊內神射手， 英超第3

咁勁 我發現taa助攻好癲 落底傳比文尼/棉龍係咁入

我都係開頭好順跟住之後比賽就lag到仆街 最低畫質都係

咩陣都試過 都係打唔贏利物浦

433
3 BOX TO BOX試下

有招絕招
可以睇下個球員係邊個 agent
然後同一時間 bid 個 agent 期下嘅廢球員
個 agent 就會 like 你
期間就 delay 堆廢 bid
到簽到你想嗰個就 cancel 晒啲 bid

最後無買到 haland
我推咗包皮上前鋒
買咗 leon bailey 返來頂右邊

反而salah 我用唔好

反映啲球員習慣
有啲中堅有 bring ball out of defence
睇住佢帶波上場之後甩波輸反擊
即係 train 佢唔咁做

未成功之前都無正選

Upmecano 幾勁
不過會 bring ball out of defence
記住 train 走佢

個人覺得 Deligt 勁啲

第一季玩到普巴拎金球獎
第二季就係 Martial

長期後備黎
到32先賣仲賣到50m

重裝完都係無用
唯有lag住玩返我個聖徒save

點樣攞到金球
我奧巴美羊英超34場34球不敗奪冠
歐霸又神射 成季三冠王
點個金球三甲都不入

咁正選who

Sancho

下季買
d 英撚難儲到

同埋皇個rodrigo打左邊
佢17定18歲個陣簽左佢
而家計埋HG

不過兩個都好撚貴

dllm 下季得6千萬？

最撚嬲係robertson tierney 唔計hg

我都係呢兩隻左閘輪住踢

De ligt好似都計左我HG

我都買左，時間問題

得6千萬點砌銀河艦隊

我第一季個一月轉會買
我揀左第一季個夏天轉會窗唔比買人

做selling club

我玩緊第一季
買左4隻潛力幻幻儲hg 了

簽埋tonali做hg

用唔用到firmino

簽左
仲有arp, joao felix

個scout knowledge轉去worldwide簽班南美幻幻做hg+做selling club

賣左

軒巨，milner 唔係英撚真係要賣

呢兩個都有
不過joao felix賣左比巴塞

好波

呢兩個我放到佢地係到退休

賺大錢

啱啱開黎玩
班友世界盃未放完假 搞到無人換咁濟

成材之後幾季真係唔洗點貴價簽人
淨係簽班巴西阿根廷幻幻

仲諗住買sms

我都set 左worldwide
但d 垃圾scout 好似搵唔到d 幻幻

原來唔記得set 埋右邊

我set assignment個到比左chief scout搞
應該係Dave fallows?
之後換哂d scout
睇Current 同 potential 個數值最少16+

過完第一季已經72m放左比皇馬

完第一季我就炒晒班友

我都諗住放
但唔知用who 好

我felix放比巴塞132m
Asensio放比PSG 163m

Origi打到一兩季

岩岩對卡迪夫以為食硬出曬副選
好彩米拿兩球遠射救返我3分

掂唔掂呀

個陣簽埋fekir
成日都傷knee

fabinho 遠射先屈

抵

用一兩季聯賽入到10幾球頂住先
得幻幻成材就賣左

摩仔都賣到39.5m

屌？
太克人憎一開波賣撚左

前面3個得salah係留到2024先走

我都會有價好賣了

Lovren matip都賣到錢
反正個陣已經用緊VVD gomez de ligt

lovren 同摩一樣一早賣左
matip 下季先，想keep 4中堅

Hoever

未成材

簽matip同lovren都賣到30m+比monaco同祖記
之後31.5m簽pavard

啱啱買左

你transfer list 定直接offer

d 撚樣有冇咁易傷

摩蘭奴打lwb係幾勁，有4星

第一季我啱啱玩唔知係咪有 bug
勁多十二碼
普巴射到腳軟
加埋本身遠射勁
打 mez 勁到飛起

第二季 martial 又係食春藥
英超助攻 record

唔知關唔關歐聯國際賽事

佢fm同現實差好遠

睇能力都覺得佢勁
係純粹太憎佢

我都係 皇馬自己開價買老虎 即刻用筆錢買pavard

Matip好似自己想走
我唔記得,好似話monaco比到高人工想我放佢去Monaco
Lovren我唔記得係冇正選想走定我自己放

Pavard仲要咁多季續約都肯繼續簽rotation

想問防守角球點set?
成日比電腦屈角球

有d 想買holding

原本default個隻守唔到咩

fsg

不過個戰術點轉都係成日傳中先入到第一球
一係罰球角球

對馬體會個D就食屎
斬乜都比對中堅頂哂

廢到

冇買moon 乜鳩

唔得 小禁區任頂

玩英超玩到悶 玩左兩季科隆幫佢升班拎前四 比得幾百萬我買人
問佢比錢就想炒我 好仆街

你睇咗球會 balance 幾多先啦

有冇玩曼聯既手足知lkk擺突前定壓迫好

發覺一月賣人d 錢好似冇帶落下季

劈炮轉第二隊大炒佢老母啦

屎特加就降班, PAVARD 同 MAFFEO 我黎啦

仆街我賣完人淨係分番40%錢比我買人
不過教多季拎德甲打殘拜狗先

如果真實啲嘅話應該贏完拜仁之後就教拜仁

之後就比拜仁既名宿政治玩死

比愛記搶嬴Roberto Inglese
之後1個月2650萬賣錢
痴線

點set世三最好

見到減價有d想買 值唔值？

我用 target man

pressing forward 都ok

普巴仲有free kick 十球入四五球

減價未

我用targetman att
屈到

係
不過我買咗 dybala
仲癲

我多數tm策應偏右，10號位用連美斯ss或者p仔後上，通常對弱隊先咁打4231，對big 6都係433用福仔af算

dybala d 罰球仲勁撚過普巴馬達

今集啲罰球係易入咗

之前玩曼 Lin同馬達屈到臭 馬達AMR前場組織核心打到隊入面本季最佳

馬達打右邊差啲，始終係左腳，又唔係快，比佢打返中間10號好啲，除非set到右閘飛埋上黎

福仔d單刀真係
而家用佢踢if 山9踢af
每15-20分鐘換位踢

一日傷三件
好撚野

屌 聯賽打左23場，Kane已經入左8球12碼
第二位都係得4球12碼

Fm都幾寫實

9球了，洗唔洗一場一球12碼比熱狗

開左隊列斯聯 得1m 預算 有冇自由球員推薦

我都係一開就清幾條友 買到marin morilla就升到班 應該唔使1000萬鎊

唔使添 我睇返原來300萬就打包咗佢地

今集係咪易玩左?
AI廢到，體力得70幾照比佢打正選

試試先 要用無限分期先得

第二季攞英冠升班有7000幾萬 季中有人買roofe個啲如果價靚就賣啦

請問港超patch會唔會有update？

整個位巴打話要遲啲先有update

用多特拎三冠王之後成班比豪門Bid 個個嘈離隊 屌 完全唔記得佢地係手下敗將

大家對FM繁體中文用字有咩睇法??
例如佢扮twitter果D廣東話
有咩D係可以改進吓.....例如D tactical terms

利: 知道佢好多吾系甘牙

入到場之後AMR同AML成日自己調左位
仲要點換都換唔番 係咩問題

其實隻game點玩
一堆文字
仲要無音樂

...呢個問題好難答
我熄曬聲 Spotify播歌聽

我見佢連比賽都無野睇🤣🤣

唔該師兄

有冇人試過帶a米國米可以成功叫到董事會起球場

真係未見過

屌 笑咗出聲

之前有集試過巴神中愛滋抖咗兩年

有得set...🤔

點解鈀黎咁撚cheap，明明大撚把錢，出價買我啲人夠膽死次次出身價

係咁想用身價買我sms skincar

邊到set

試下433壓迫
試過用A米壓到利記全場零射門

打埋作客都贏先講啦 今季主 客嘅表現差太遠 不過我都覺得433壓迫打利/鏝係幾好用

Ching我想問有冇得較自動換位

有
Set 陣果到—-》 player 左下角

你試下作客一樣戰術踢多次

電腦全場一次射門就可以收你皮

隻蘇馬18場入11球 仲勁過堆big 6前鋒

40射 vs 1射 都可以豬 0:1 , this is FM

同問 見steam而家做緊195

意甲好多
意甲D中下游戰術大師

SMS半季融入 新一季場均一球 遠射 十二碼 角球樣樣有

意甲中下遊隊隊都5-1-2-2

福仔都係打正前勁啲

山神我好快賣咗俾鍠

可以自己 set

福仔勁起上黎屈過全盛奧雲

球員成日放推 可以點搞
利申:新手

今集script真係好勁又好密

教緊富咸，玩到十二月，排緊第4，頭6隊咬住3分，
俾得360萬我買人⋯⋯

lazio個savic係咪好屈機？佢嗌走 想一野用曬啲transfer budget扑落去

日經 係

頂 話個agent想搵多幾隊想買既比佢格下價 成個星期都唔肯簽話黎

半場分析成日話我好少係對手半場控球 但係我通常都有5x6x% 控球
想問下點樣可以改善？較慢啲節奏？

你budget幾多
印象中最平試過40m+20下次轉會費買到

電腦拜仁平放Under
身價5600萬但其他電腦bid 3000萬都接受，我跟機都bid埋又真係接受
又唔係掛緊牌唔明點解會放

一定要買 性格好任屌唔嬲，受傷傾向低用極唔傷，全場跑動極多又夠狼死，無球跑動18，傳波視野16+，射門遠射15+，米9頭鎚好18，習慣又岩哂中場，根本就係傳奇球星

自從第一季比豪門買咗就已經成億身價

唔係big 6起手根本好難買

自問用隊垃圾波搶到多蒙特個gomez同果個新派路已經好勁

我追左成兩年先買到，26歲1.2億

岩岩新買..想問下今集個訓練應該點搞 好多野set
同埋想請問下有咩幼幼必買

比助教搞
平靚正Antonio Marin (dinamo個個)
Pelayo Morilla
Sandro tonali
第一季應該一千萬鎊內買到曬

小弟新手
想問下使唔使訓練都自己親力親為？
我而家玩到8月頭set兩套戰術但升得好慢
正常？

用曼一開game 想買買唔到，話岩岩簽新約😂

有冇高手教教路？

呢D真係唔洗理
入到波嬴到波就得

可能球員 unhappy
或者就來完約

啱啱上個禮拜買咗

搵個好嘅助教幫你搞

連續幾場都瘋狂中柱中楣
搞到和波

冇用架
佢地都係會精神分裂
今日的我打倒昨日的我

呢頭話傳波成功率低叫你轉短傳
轉個頭話你點解唔用長傳

總之入到波嬴到波就唔洗理

助教唯一作用係幫手set針對性設置

安排友賽

師兄們點搞d撚樣成日話唔夠出場機會要走
如果佢自己一個嘈都冇所謂
最衰搞到班義氣仔女走出嚟撐佢同我講數

一係妥協
一係放
真係開會
咪講個個都叫要正選
對本身正選果個唔公平多數就唔出聲

我車仔第一季去到冬季轉會
已經因為班撚樣話冇機會要走而放咗摩西法比同阿朗素
而家又到巴鳩利同豬奧特嘈
再放我冇人踢波

一山不能藏二虎啊
同一個位2隻勁已經好唔ok
如果3隻以上實打架

只能講平時多d輪換

皇馬第二季買中鋒u23買邊個好

arp/haland

呢幾日得閒想買隻19玩下
想問下今集同上集比係咪改善左好多？
同埋係咪仲要一年左右就要轉戰術 如果唔係俾人睇穿哂？

但係訓練好多 唔想set

冇改善
戰術就幾手準備
佢要你贏唔到就點都要輸

邊個係新派路

成日一年到就俾人睇穿哂 又要買人轉陣打

Sandro tonali

叫助教set訓練先

自己唔合心水先再改

玩阿狗同真實真係好似
玩左8季阿狗 連續幾季都係得30M內既BUDGET買人
之後我有個轉會窗賣緊人 突然有油王會想買
叫停哂D買賣 搞左一輪高安基唔肯放盤
轉個頭我D人又賣唔出

佢仲CHEAP到季季要拎英超+歐聯4強+FA CUP決賽先收得

我玩多 第一時間賣左佢

有咩後備龍推介？

唔識SET ARP , 打AF PF, P, CF 都好低分

係咪要轉打424

係咪死球界外球setting擺位？或者較左mark對面閘錯邊

講起MARK位

我想MARK對位呢
例如我平排442 人地都係平排442
我左邊既WING 想MARK人地對位(位,唔係人) 即係右邊既WING
咁我應該係SET MARK ZONE係右邊WING定左邊WING?

自己左邊mark人地右邊，我就多數左翼mark人右閘，右翼mark左閘
不過唔知係咪有bug，之前個陣用左一排之後 無啦啦兩翼mark位錯邊 我見企位唔對路睇下setting就見到錯左

有冇師父有角球/自由球戰術SHARE

無set mark人都係咁 死球界外球都唔關兩隻翼事
換番岩之後踢踢下又調番轉 無論擺咩人踢果兩個位都係咁

啱啱近10幾場，有隻finishing得1嘅中場係咁入波
禁區內又有，遠射都有

有冇興趣試角外球bug戰術？

自膠

係界外球

想知 點bug
講解下

發覺lorenzo pellegrini 成日拎牌

唔會mark接應嘅球員，任你過或者交波

熱狗好撚勁，成日一個長斜角直線就比kane單刀，冇得防
一場波比人射廿鳩幾腳

KANE真係成但SET都好多波入

是但SET

請出招

新手初玩 想問買左啲有潛力嘅幻幻 係掉去U18由電腦幫你train?

我嗰啲單刀都唔入

個D叫劇本
本身電腦計條數係唔入

睇能力去到邊
唔係太差會塞佢地去踢u23
或者外借幾季

我理解係擺落U18/U23會食你青訓設施同U教練既能力，
擺落一隊會食訓練設施同一隊教練能力，
所以能力有咁上下既我都擺一隊練，
最多set番可以踢U23比賽

尋日買咗 $170

想請教咁多位巴打 訓練入面個指導有咩用

姐係如果U18 U23設施頂級 + 教練3星-4星級
擺入去練就會穩定成長？一隊太多老牌人無位比後生踢

借出去踢正選升得最快

Thx

我試左借出去真係唔court train by club

會唔會借出去個隊嘅訓練設施廢

唔踢都可以擺係度，俾佢地踢返u23
會唔會升快d 就唔係好肯定，但我係咁做

點解咁快玩到8季

同問 咁快嘅
玩左一季4冠王 都唔肯比多啲錢買人

好快玩到幾百個鐘啦尤其讀緊書嗰啲

呢隻game好易令人玩到不知時日過

有冇廿歲頭BWM同Regista 推介?
最好現時有兩星半嘅評價

啲星跟你隊波既實力轉架wo

隻辛祖比利用9500萬release clause買咗

有無頂級左if推薦 玩緊第6季

set拋界外球球員用長傳，跟住搵人上前接應

電腦會以為你用手榴彈

pellegri for sure

有無後備龍推介？

我比賽速度SET 好快
同埋所以訓練比哂助教搞

點解我隻c朗入成兩三球都會頹廢？？

日撚日都中柱

講真放假玩一日好快可以玩到十幾季以上

我呢幾日不斷玩都未玩到一季

屌玩緊第2季拖肥免簽左熱刺中場丹比利本身好期待
點知季前熱身賽收咧抖8個月

第二季有咩平左閘中堅幻幻好洗？

馬賽KAMARA我覺得幾好

我用曼搞得掂山狗同馬仔 而家玩火試入夏神

曼罰球最勁應該係彭利拿

我擺complete forward attack

巴打玩拖肥點set
我第一季拎完歐霸資格
第二季差啲降班
第三季中都係下半版

今季係咪冇巴打整港超DATA

屌奶星啲單刀想點

仆街FM今集比賽統計無得睇中柱左幾多次

新玩，可能old news 咗，但都想問下有無師兄試過教港隊教到拎世界盃?

有人整緊啦但係佢返工唔得閒

曼第二季用70m簽左世三

好似好多人個save都係去曼聯

仲有大巴拿 幾個save都係去暴聯

我想問我十場十場都幾張黃牌
仲有4,5 場會有紅牌
點樣可以較D 人唔會咁勇猛?!

我save伊卡迪

仲有開局唔搶de jong就會去熱

Arp真人過拜 250萬Euro

我地買貴好多

有冇人真係用過de jong 好唔好用

一千萬買咗

近呢幾集FM都有球員CA死都唔升既情況
個個save唔同
究竟有無辦法解決

今集個拜師好似好流咁
D唔職業新仔係咪冇救

Amine Gouiri玩咗幾個SAVE全部都冇升過
買又死都唔放
開過兩億都唔肯放

今集個訓練同拜師都係唔知想點
以前跟師父學半年唔多唔少升啲
而家真係一點都唔會升

而家會跌tim

邊個迪莊
荷蘭好多迪莊

佢唔升可以批評佢訓練
仲可以刷埋好感

等多我一陣啦
好忙呀

班新仔意志力成日下降

而家戇九在就算你意志專業雙20
總之唔升就唔升

高狗好支持我啵
改訓又青訓搵埋衛星球會都得
唔夠錢買皇馬隻翼junior問一問董事會
即刻幫我轟左90m落去買
我見唔好意思 賣左美羊黎收支平衡

想問點set auto continue

我見巴西聯賽堆後生仔PA過150樓上既
但成22-23都無練過咁得100-120 唔知做乜
有開巴甲

正常keep住訓練同落場
應該點都會升
而家受傷會跌 唔傷就唔升 玩到好無癮

唔怪得有時射廿幾腳，控波率6成幾都入得1粒
見撚到電腦有時啲行為好撚火，控住個波唔郁都唔知等乜，週圍冇人又唔轉身，入到禁區吊企等人搶，又成日比走位，唔比直線等等等等，不過呢個係寫engine條友問題

我嫌節奏好慢，一日都要撳幾次掣先過，其他隊嗰啲u18 u23唔使比我知啦...

HELP

無呢個問題，
有時覺得engine會傻左咁瘋狂食牌食十二碼
重開game會發現無問題

你哋會唔會自己set埋訓練？
有幾條友不滿我訓練輕鬆得滯，明明一日兩節
啲人一週兩賽都好好體力，長期九十幾%
是咪太輕鬆

訓練俾助教搞啦
如果唔係撳到死
個人訓練先自己搞

簽左sms 踢左半季
踢4141 / 433 搵佢踢mez 但係對我戰術熟悉程度好低，用咩訓練可以提升？

暫時佢得3球

玩開電腦版
今年買左switch 版
好唔慣，覺得差好遠

train new position
但點解唔搵佢打box to box

原來呢集球員識得刷鞋

佢打mez 應該爆左position 熟悉度 戰術既應該可以成隊波一齊練戰術

要幾多錢先可以買到傾, 億5 都唔放

撩個球員爆seed

試過本身個球員90m先肯放
你推首標 叫人sell同派人考察
佢搞多兩搞就鬧不滿迫自己球員掛牌平放

亞冠有無改返1月先踢

其實我無郁過所有亞洲賽既野

一路都係FM粉絲
之前仲玩緊FM15 冇追到新版 淨係Update database, 早幾日過年冇野做終於買19。

玩李城 第2季 free到P仔返黎 又簽左3件妖童 期待新一季開波

其實我係想問點set tonali同P仔好

第2季市場好多好野執
路夫雲 沙基利 拿華斯 連加特
韋拿杜姆 雷斯 費特 D蘇

我見好多巴打都話放佢打mez好似球皇咁咪試下

我隊波其他十個都好熟個戰術 係差佢

有條友叫比佢打正選我已經比咗好多場佢仲係好不滿
而家反晒面話要走，好戇鳩

正選係計聯賽啵

辛苦晒

都唔少啦，而家1月佢都踢咗6場加埋杯場都12場
只係少本來正選幾場就話要走

有價好賣

真，嘈得要正選既人其實都係唔需要

頂你個肺我個新SAVE PAVON唔識升能力

上一個去國米就升盡

1170萬簽左沙基利平到笑
超好用勁多波入

係咪即使以後比佢打足正選都冇用？

有嘅，keep住出到咁上下就識收皮。睇情況啦，如果唔係真係無咗佢唔得就算，出多幾場都無咩好表現我就會決心賣

辛苦了

真係喎，咁啱個正選受傷比佢出而家又話唔不滿咯

而家有啲問題先麻煩，大部分主力能力開始下滑
雷斯 阿朗素 柏度 金章安 豬腦 法比都下滑緊
世三又俾個足球總監搞到唔肯續約
女人達就廢嘅，一定會賣
高華錫就借番嚟要還
咁大批要換血都幾麻煩，一來冇乜錢，即食貨好貴
個個開價閒閒地都56千萬或非賣品，幼齒其實都唔平又要等
比著你哋點搞？

邊度有得整我負責自己續約㗎

Staff-> responsibility?

你玩到佢地老即係都大把即食幼齒 重建話都無咁易

一季換三件
賣三個入三個
你想點換都得啦
車仔又唔會冇錢 你班波踢得唔差就好易放得出啲人
難放人只有一個原因 個球員人工太高 咁就可能要貼錢送走

問題係嗰啲所謂wonder kids一啲都唔平囉
重要等5 6年成長

番去睇睇先，thx

暴聯啱啱1月話想用3800買我個下坡緊柏度
好想賣，但買咗實唔夠人用，冇人頂安同世三兩個位，佢自己話想走，掙扎緊賣唔賣好

我第一季一月4000萬放左比獌 之後3000萬買左Purlisic

邊洗5-6年 真係勁既照出佢，打半季已經聯賽頂級

呢個唔係不嬲車仔借比多仔嘅咩？

有冇平靚正推介

你玩到第幾季？電腦gen出黎既假人18歲已經勁到仆街

18歲 finishing 17 雙速19

新save用完青訓減半
個遊戲體驗好好多 㩒玩好多

啱啱買咗幾日，先第一年一月，唔知點解節奏咁慢，已經連續幾晚4 5點先瞓，下個禮拜要返工我諗仲慢

好癲

乙定丙

唔知呀 德盃開季第一場
屌 贏完對拜仁 明明只係第二輪

開save個陣未有一月轉會更新

屌我隻dybala煩到女人咁 上季贏r連三冠都要扭計去垃圾車話想爭冠

我個隻又好乖 我用多 又係三冠完 巴黎同曼聯放哂風想買 佢表示想留隊 反而拜仁想買萊斯 萊斯想走 嬲嬲地放左比皇馬

祖記係FM入面唔算大球會

屈聯賽排名姐，玩意甲其中一個目標就係拉到意甲做第一聯賽

頂住D歐州賽席位
祖記一仆街就變得翻3個位

上幾集我玩過費倫天拿玩左好多年
真係好難超過西甲英超

見到車玩家
買左左翼Marin
巴甲romero頂中場同翼衛
青年軍有件中堅幼幼可以育成

艾馬臣

第一年打到好成績，堆友唔會走

仲有pulisic頂右翼

打到一季好成績就賣鳩曬堆原車仔垃圾

呢件野都賣到7500萬

其實世三一開季同佢續約就得
車係得飲水難清走姐

賣左比米蘭

曼聯主教練

Game 同現實都係契仔 去到邊都帶埋佢

係 火撚滾

就係呢條友成日嘈話要正選

番屋企望吓先，thx

Sarri去咗曼
契仔賣俾佢啦
雖然game入面勁過現實，但咁高價

暫時個陣

即刻買卡斯米路番黎

巴打有大巴拿，好唔好用呀？
要幾錢買

同埋你個巴克里有冇下滑
唔知點解我嗰個下滑，明明廿幾歲仔

9000萬買
應該可以壓多少少
自由球好勁，同夏世三打配合

你有無成日出
唔出就會跌能力

我買咗比利時中場中Youri Tielemans
都幾好用，訓練評分好高

佢幾勁喎 買唔到tierney買咗佢 有態成條左路打曬

中中，車第一季超多人
唔使買咁濟
我成日覺得隊波邊樣唔得就盡快補強番好d
同埋堆幼幼

踢攻中位？
同埋你個高華錫呢

mvp黎，條友有態好撚勁，攻得守得

算出得多啦，其實幾個中場出得好平均
得簡迪出長

比皇馬收番啦

係呀，成日狗衝入禁區，又鍾意射門，侵略性幾高

冇嘗試買咩，我打咗幾個月佢都幾勁

利狗搶到貴曬
直接買戴巴拿算

啲幼齒好難買，個個幾千萬都唔放
廿歲未到使唔使咁貴

我第一季打41221dm防反拎冠
堆功臣比人炒到貴曬

寫住神童嗰啲是咪一定好貴？

唔係
要睇解約金

真愛

玩咗幾個save都係落喺高普手上 劇本來

好似雲加教

pellegri 摩納哥開我1.08億

還價

學界
人腳都未必清楚

勁右閘真係好少

A米兩隻右閘幾好用
CALABRIA

平D就 BELLANOVA 好快升到3星 之後16 17速

呢隻勁到仆街 差唔多啦

想問有冇方法改善把握力問題
場場都多攻勢 但就亂射既
前鋒就專射落人度 中場就亂咁鳩ban

maffeo

新一季利記開季場場主其他 勁到痴線

車原陣都好勁了

放心9成放唔返個身價

眼神防守，單刀飛機

仲玩緊18
估唔到玩到曼城降班

點做到
我頂盡都係試過玩到阿仙奴降班
仲要係我用fmrte降過佢地一次體力嘅情況之下

原本有個好勁嘅前鋒 唔知點解曼城比佢免費走左
加埋電腦好似請左垃圾教練 排怪陣
結果聯賽去到12月尾都未贏過
換左教練都救唔翻 差3分 最後排18

玩獌到 2022
搞咗個 Ddg testimonial
kagawa 返咗來踢

巴打，可唔可以提供青訓減半link？

而家有得用港九D1到D3隊
但整唔到升降
頭幾名有精英賽打
隊入面冇球員data 要自己簽幻幻組隊波出嚟

學界

前鋒學place shot

好 我搞搞先

青年隊係咪a,b,c grade

打假波

以為你講係你玩鏝

唔得嘅
佢真係用手榴彈

主場炒卡數11:0
sms 入4球

冇青年隊, 一隊係a grade
球隊只可以用19歲以下球員

會唔會整埋校徽

玩到第四季，未到十月已經試過兩次對面後場回波比個龍 直接傳入當OG

有冇英人平靚正中堅推介，最好廿12歲左右，thx

呢個之前用過防守好好，季尾我都會買
但好似要成3000幾4000萬

Push

Fry

塭唔到青訓減半patch

fake手榴彈啵

想問下邊度學

呢個入波機率高唔高

屌佢老母之前明明開左張新約比MORENO
啱啱見到PSG觸發左個解約金
仲要得2950萬

叫做多個進攻板斧

但我覺得好過開角球

揀球員 -> development -> training -> player trait

叫個進攻教練 係finishing training度學射波place in the corner of the net

好 聽日試下先

玩咗咁耐未試過直入罰球，未見過比直線前鋒

仲有唔知係咪成日中眉中柱，但我明明見係龍門撲出嚟但又冇角球，咁即係中眉中柱啦

罰球直入好似近排細update又改弱左，少左好多。
直線就我覺得係睇前鋒個人能力 尤其身體質素

想問下如果想打現實熱刺套戰術 個前鋒同2個中場中應該點set好
利申： 打壓迫性反擊 用車路士

問題係連俾直線入去機會都冇嘛，唔好講之後入唔入
入波多數兩邊傳中同埋角球，角球個中堅入咗成十粒波

早幾日試過set 兩邊IF + 閘 cross less often ，shorter passing + lower tempo
完場照斬成60 球

想問下passing preferences 點set想較比直線但變左成日一腳踢上先又拎唔到 同埋係咪同我較左pass into space有關

第二季 35m 買左timo werner

一黎到就係咁入波

你岩 諗諗下我印象中都係得一球地波大斜線
其他都係大腳高波踢入去多

可能係個遊戲引擎問題，我見電腦都冇乜滯

隻game鍾意斬叉燒

英國game

作客nerf一半先嬲

最常見入波就係燒味或者遠射
另外就係一扭十或者後防派膠比人單刀

我set hard tackle，成場波無一腳落鏟。
我d翼一推，電腦就一尻鏟埋去。
同埋電腦成日大腳踢前，我d後衛一係就笠過頭一係就唔夠身位。
On9到極點

作客必龜縮咁濟

試過作客對面紅左都追和

有冇巴打玩咗幾年
想睇下阿仙奴個幻幻左閘Joel Lopez能力
CA得90幾但PA有15X 應該頂到下
開季賣走咗夢遺 高拿舒亞打得太好俾PSG 50M撬咗
依家得返Tierney一個正宗左閘同佢

我玩利 moreno又係psg 50M買走

但係我moreno淨係拎黎輪換 唔知點解佢地會睇得上眼

我睇屌摩能力唔太差 但用落好廢??
我仲要臨尾先俾PSG買走無時間買人
隊隊都有2隻勁左閘 但我又唔想買貴 因為都只係做tierney後備

我玩阿狗都係第一季賣咗夢遺同坦克

跟住我搵AMN打左閘算

一扭十推到禁區頂遠射入

但我40m賣咗去曼

18玩左900個鐘
19抵唔抵買
無大改等20算

屌摩係FM幾勁 只不過係我唔想見到佢
50m拎去買左arp同幼齒左閘

同18無咩分別 不過我覺得賣人易左

我隻MK賣咗兩季先賣到5m
因為人工太高

你地D 南美幻幻會唔會成日證唔到工作證

我一開save掛牌果啲賣得7788
連markovic, milner都賣得出

電腦利物浦用343屈哂機完季 係歐聯贏唔到PSG
3DC 3ST陣

呢個都算係一個循環
今集球員不斷要求加人工>人工太高>冇球會接貨>賣唔出
玩咗幾年想大換血好多時都要貼錢送走

有無青訓減半patch 同埋 唔亂要求加人工patch

利完第一季兜走高普請雲加,半季又兜走左佢

續完約半季又要續 煩過西

正常 佢base on 轉會費 國家隊出場次數 等等去決定批/唔批

左右兩邊中間都打得，變陣同輪換都好好用喎AMN

唔小心見錢開眼咗
有啲後悔 因為佢喺曼develop得唔錯

Joel lopez 升得有啲慢，我寧願直接買第個算

巴打有冇幾年後能力圖睇下
我見堆mental都幾得人驚

唔喺電腦前，但我長期外借借到2023，見佢每季都出到幾十場但升得好少，自家青訓16歲練幾練都已經勁佢好多

會唔會係因為打太低組別
我依家呢半季點都留住佢一隊跟操+mental group升下先
唔掂就冬季再借出去

sms 打 mez 勁到爆

我買 130m
不過勁到 hihi

我用第二隊都要簽返佢，當大十字咁用都得

第二季我 50 幾 m 買
神人
勁到痴線

呢集我廠堆幻幻都幾勁

已經練滿幾件

我仲未收成
Smith rowe連續第二季借去英超中下游
Willock都係冇乜進展
AMN Nelson Nketiah都因為價靚賣咗
反而Holding好穩 雖然大賽唔太掂 但其餘時間做替補有餘

簽人個陣 promise 左要提升教練團隊水平, 即係要點做?

近年玩FM
都係揀啲本身自帶強青訓既隊玩
會用固潛Patch 確保小將一定有能力範圍內最高PA
反而減少買外來球員 搞到成個陣唔同哂
今集皇馬啲小將真係多到仆街 兩個巴西仔-95

有冇人玩英甲英乙

點解玩港隊亞運揀唔到超齡球員

用咩陣？

其他國家都冇 隊隊20人

我隻第二季後就冇乜點再入波
唔知點解

steam版有冇得換返真logo同球員樣？
新手

4-2-3-1
中場 左dlp, 右 mez
左 if, 中偏左 ss, 右 w/if
前面 pf or cf

fmscout幫到你

即係照放返入啲file就得？

係 好簡單 跟guide做就得

本身我都有套4231 跟你執執佢先

岩岩開左新一季 sms暫時有起色，點知就即傷三個星期

SMS電腦用都勁到仆街
獌岩岩買左 遠射頭槌乜都有
果頭買完SMS轉頭又傳dybala同世三

其實我覺得啲 team intruction 緊要啲
我自己就打 全攻型 high intensity
場場都十幾廿個射門

山狗好難賣
有咩方法易D賣人

搵transfer list既人交換

我都係玩high intensity 唔知係唔係太激搞到啲人輪住傷

要留意 training
如果係 high risk
我會手動 half intensity
如果 very high risk
我會放球員假

你有冇4個球證？

屌英超咁早開咧 半隊正選踢緊奧運 仲要對曼城

中柱多撚到火滾
成個龍咁大 係要望住支柱射 仲要單刀都係咁

呢集FM真係好on9
D中場入遠射多過D 前鋒入單刀

前鋒得高佬或者體能怪先會見到佢

呢幾隻D 高佬呀 屈身體質素個D人係幾勁

呢幾集....

全隊針對性指令不顧一切鏟

有冇推介

後生
Pellegri
Erling Håland
你喺度問個個都係咁答

其實好多集啦，由當年dzeko 已經係咁

用緊ARP 好似麻麻地

踢多一季試下 雖然Håland一買已經連續幾季都同簡尼爭神射

今集係咪冇得set師傅徒弟？

痴線 PSG係咁想搶我人，襟過去睇法甲原來摩納哥連續3年破100分拎聯賽冠軍 岩岩果季仲要不敗106分奪冠
前鋒Pellegri同Balotti雙箭頭442

冇

變咗做指導group

GROUP你地覺得有冇用
見D人話整完D數值仲低左

ARP 第二地季開始勁

自己覺得 改到性格
改唔到數值同習慣

比獌用7800萬搶左巴克利
要買過件cm頂
隻suso阿狗又唔放
免簽左馬迪爾

沙利就買曬佢簽堆人

香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database

如果可以既話, 下個Post幫我置一置頂, 同埋forward埋去港超聯Post
謝謝各位支持

好 下個post幫你

我隻auba唔個發乜癲一季入50球

成日十幾個shot on target之後輸波
都唔知點搞
盧卡古對熱刺miss咗七個chance

師兄玩車仔
你講果堆除咗世三達子同雷斯之外
全部第二季開波之前賣哂佢
再鑑平鑑賤賣哂成班出租車
加上原本球會比你d錢
可以買到三四個世界級後生仔
佢佢地做骨幹再加你本身班英格蘭後生仔做輪換
夠玩好多季

但我明明睇到好似係龍門撲出，唔知點解話中柱

啱啱終於玩完第一季，二冠王
有成億買人
應該會買攻中 前鋒 右翼

有冇錢買人係其次
你最緊要係賣咗班能力跌緊嘅老坑
如果唔係你比班新仔上位班老野會嘈冇得踢
佢地會搞到更衣室天下大亂

前鋒買ac古度尼
中場買sms
右翼買基艾沙
如果想買後衞就買波圖eder militao

Militao屈撚到仆街

你地成日講arp
即係邊個

Fiete Arp

正有此意

Sms係邊個？
基艾沙係費倫嗰個？ 尋晚問過7k都唔放

savic lazio

呢個反而2000萬肯放，不過條經理人話啱啱續咗約唔會同我傾合約，有冇得搞？

哦，呢個呀，個頭像做yes sir手勢嗰個
屌比曼城搶咗啦

阿辛斯奧或者大巴拿都有啲性趣

依隻唔係大會一定買唔起
仲要一開game就掟錢搶

佢話要8個本土，但英人年輕有潛質又好似冇乜選擇

好勁嘅咩

擺去轉會名單 等啲人比球會掛牌/完約
平執過Barkley loftus-cheek winks foden holding etc

我件阿朗素今季都打得唔錯
艾馬臣傷左

中場勁人
比psg搶左唔放

艾馬臣真係成日傷架

曼城第2季1.55億買icardi

你車仔大撚把
R. James, J da silva, mount, odoi, chalobah, McEachran
幾個英撚仔潛力都4星以上

我都係玩車
頭兩季買左 De Ligt, Literney, Sms, Pulisic, Mbappe, Aarp, Werner, Maguire

放左
Alonso, Cahill, Luiz, William, Pedro, Morata, Frebegas, Giroud, Zaapacousta

第三季十月平平地5300萬買左Sancho 等佢一月到

麻煩曬巴打！

漢堡個幼幼前鋒
就咁game搵arp應該就搵到

真係唔識
本身仲以為係邊個球員既簡寫

現實前幾日去咗拜

小小嘢report 快速挑選用唔到，師兄有時間睇睇🙏🏻🙏🏻

有冇人玩中文database 覺得有D名好有問題 even香港球員
發夢識人可以幫手跟一跟

會唔會係你未請助教?
因為我冇呢個問題喎...

係直頭好有問題

睇完個名都要估估下

師兄，唔該晒，我試下先
另外想問，好似搵唔到杜國榆

玩到五連英超d球迷都係唔鍾意神軒

好撚多殘體字 同吾系甘牙 ,都唔撚知D撚樣點翻譯
扮twitter果part如果可以多D地道香港潮語就更加生動

盡做啦 幫到盡幫 保留香港同粵語文化

係咪無開西乙B聯賽

應承咗球員提升訓練設施水平，跟住去邊度搞呀

同board講
去轉會預算個版，下面有個係向董事會提出要求

邊個先係，設施嗰度佢淨係話降低青訓水平喎

好勁辛苦曬了
之前個version 啲transfer 未搞好 自己轉左陣已經放棄了
想玩好耐 真心多謝曬

啲修改器核武洗唔洗買？

又有新難題
簽約嗰時有應承買後防，買咗番嚟又話我食言，好戇鳩
個球員已經pablo maffeo，成5千萬，咁都唔滿意，
我應該點做？

係咪要中堅牙

好多時都唔會鳩up話簽人
柒頭安第二季賣唔出

有冇話要咩級數㗎？

無架，鳩簽
但玩車唔會簽中堅咁濟
自家中堅同青訓有好野

我隻基斯天神打到識飛，能攻能守
de light成隻vvd咁
係前面唔識入波

係囉，本身都夠中堅
唉，今晚鳩簽試吓啦

唔使理佢，失信無咩野

多數簽約唔會應承簽人
因為唔知佢咩準則

巴打第幾季，雷斯走咗未

第2季
賣唔出，

唉，因為本身都諗住買pablo maffeo嘛
咪應承囉

開緊第三季，番工前3：4贏熱
9打11都咁辛苦

我豬腦賣唔出，可能得番一年約

我見人地要前鋒就換左當拿龍馬

其實可能佢引擎寫得唔好，所以入波來來去去幾種套路
啲人AI又弱智

堆組織靚左咁囉
但前面入唔到就係入唔到
大巴拿放d波勁毒

教拖肥第2季攞第5差d入到歐冠衰收尾輸1分比車仔
不過攞左足總冠軍都算係咁

陣

Kasper Dolberg第一季黎就攞到神射手

我記得對上一集玩fm喺舊屋，已經最少7年囉，個比賽畫面都係差唔多，
如果佢引擎再寫好啲，成個比賽流程好睇啲冇咁悶
再加埋一向堆數據就無敵囉

有冇人識搞

有冇人用rajkovic 升得好慢

一係你隊波既設施已經係最高級
一係Board冇考慮升級
一句講晒簽約唔好亂加條款

好平簽咗黎打後備
盃賽佢打晒一年先升幾點

決心低同職業低?

18爽好多，睇到3前鋒配合

18 用兩隻翼衛燒味
19 所有人都燒味

打雙前都會唔知點解有一個係邊位斬個波入去

冇經驗嘛，唔加條款佢又唔肯簽

點解第2季d人易傷同體力下降左
係唔係個強度太高

想放棄了
買返個英撚刷hg 好過

係咪比賽多咗
多咗歐戰同埋世冠盃之類

其實玩左幾集都係咁
點解我個前鋒一季狂入波拎埋神射手，但第二季完全入唔到波
助攻又係，有個球員拎完助攻王，第二季打左十幾場一個助攻都無

仲有係咪你戰術強度高左?
有冇轉過野黎?
訓練係咪助教推高過強度

我巴第一季3冠王 第2季係的確多左比賽
同埋我係一直打都係主場進攻客場平衡+節奏最高減一格

如果第一季贏到
之後季季一樣 你唔悶我都悶啦

上季我隊波正選已經有4個英撚

左翼sancho,右翼foden,攻中alli,防中dier

後備仲有巴克利高基連,用呢堆球員都夠我拎4冠王

其實clyne都幾勁，不過唔肯黎

dier 應該冇hg 架wo

有冇CHING知幾時會有最新轉會update
想開ac

係咪已經無capa補丁

官方話二月尾三月頭因為要等埋其他轉會窗閂埋

英撚好似唔洗21歲前係英格蘭踢3年波

20 reflex 龍門 on99 射極都唔入

佳尼打親大賽都出事
多數得6.0分

但無咩右閘個數值靚得過佢

唔知點解我隻Cutrone點set都唔識入波 成日都走到單刀位但炒

係咪未夾好 壓迫同埋拖後應該都OK 單前鋒雙前鋒都得

已經季中見到fluidity都好高 反而piatek後備出嚟都可以有波入 成日頂入

好撚嬲...啱啱發現幾個香港足球界好重要既人 個名係錯既。。。

陳瑤琴
林貝聿嘉
林建明
陳鴻平
盧國華
伍健
蔡育瑜

英文冇事

單刀炒係正常

十球起碼炒七八球

11場入三球 左翼卡拉斯高入14粒 都唔知做乜

有呢D人咩？

第二去第五

我個save 佢拎第二比人炒左再去熱狗

鏝領隊真係難做

伍健點會冇...

防反無鋒陣

d組織靚到打曬丁

巴打打咩陣？

4123
2邊鋒1防中2中場，1攻中，2翼鋒
打到對面不要不要的

hazard 大巴 William
Arthur kante
不死人

艾馬臣 基斯天神 de light Azp
當拿龍馬

有冇低組別球隊同好

開咗個曼市聯

有冇人玩自創球會

你拎依個陣都贏唔到先神奇

殺完熱，周內連打兩場鏝

同我隊皇馬差唔多

btw 之後見到迪基亞公開話教頭背信棄義w 用80M買埋w

成隊換哂咁濟

宜家上網買唔買到
想買黎玩下

Steam

我唔鍾意賓周馬→賣
Bale成撚日傷→賣
Modric開始跌Watt又咁啱有人想要→賣
Courtois正仆街→賣

Isco俾鏝搶→被賣
Kroos俾唔記得邊隊搶→被賣
Varane個陷家剷扭計話想去PSG→被賣

Marcelo跌Watt跌到總監叫我賣撚咗佢算→雪

用緊果啲用緊，冇賣
Asensio冇賣，同Hazard/Alli/Mbappe做輪換
Nacho冇賣，後衛萬金油拎嚟打後備
Navas都冇賣，買迪基亞之前都打咗兩年正選龍
仲有隻右閘幻齒Odrixxxxxxxxxx都冇賣，其實已經高分過Carvajal，不過我鍾意Carvajal多啲

淨低果堆租咗出去嘅繼續租出去，冇租出去果啲都租埋出去

拜仁連分期7000萬買我拖肥個李察利遜
又可以大換血

67利臣其實幾勁,係我個save pa有160+

我覺得一般
上季正選45場先入左13球6助攻表現好一般
反而我鐘意vlasic多d
宜家成隊幾乎換哂咁濟
換淨成條後防線同龍門

有季拖肥降班我想買，不過買黎打後備好似太豪

我自己鍾意係南美執d高潛力幻幻打後備（2-2.5星）

尤其brexit之後只要夠8000蚊人工就出得

踢夠3季仲做埋自家青訓

以上既人發夢係database見到

希望嚟緊既更新會改
淨係執好香港區已經好好

我save個李察利臣無一項能力過15

我用客隊

今季玩野轉左個怪陣，點知電腦唔係好識守
ST
AMC AMC
ML MC MR

隻閘+中場+攻中甚至前鋒攻埋同一邊

聖誕樹4321?

第幾季

2030/2031

我都好耐未試過玩一個save玩咁耐

唔同。正宗聖誕樹係3個MC，係我係ML同MR，
得一個MC截人地大腳解圍既波，
不過唔知係咪我而家屈緊CA先咁順利, 炒曼城4球。

第2季買kai havertz番黎 但打咩位都勁低分

Football Manager 2019 (13)